有冇人知大gb數usb邊到買

最好128or up 百老匯得64gb only
有冇巴絲有好推薦 最好係港島門市 冇嘅九龍都ok

黃金商場咪大把囉

灣仔

旺電都成堆啦